= 报表服务系统


[[_overview]]
== 概览
提供报表模板管理、报表生成及管理的服务。


=== 版本信息
[%hardbreaks]
__版本__ : v0.0.1


=== URI scheme
[%hardbreaks]
__域名__ : rpt.ose.com
__基础路径__ : /


=== 标签

* application-for-inspection-controller : 生成外检确认单
* application-for-inspection-external-controller : 生成外检确认单
* archive-data-controller : 归档数据查询接口
* checklist-controller : 检查单接口
* checklist-item-controller : 检查单项目接口
* checklist-simulation-controller : 模拟检查单接口
* design-change-review-form-controller : 生成设计变更申请单
* document-transmittal-record-controller : 生成文件传送单
* draw-construction-report-controller : 管线组对检验报告单接口
* external-inspection-item-list-controller : 生成外检报验清单
* final-inspection-record-for-piping-pre-fabrication-controller : 生成管道预制终检记录
* galvanization-parts-inspection-report-controller : 生成镀锌件检查记录
* galvanize-checklist-controller : 生成镀锌检查单
* galvanize-inspection-report-controller : 生成镀锌检查记录
* incoming-material-inspection-record-controller : 生成进厂物料检查记录单
* inspection-release-form-controller : 生成管道检验放行单
* magnetic-particle-inspection-report-controller : 生成磁粉探伤报告
* material-application-list-controller : 生成材料领用单
* material-requirement-plan-controller : 生成用料计划
* material-return-stock-controller : 生成退库单
* out-souring-application-form-controller : 生成外协加工申请单
* painting-checklist-controller : 生成涂装检查单
* painting-handover-form-controller : 生成涂装交接报告
* pe-lining-inspection-checklist-controller : 生成镀塑检验单
* pe-lining-inspection-report-controller : 生成镀塑检验报告
* penetration-inspection-report-controller : 生成渗透探伤报告
* pickling-checklist-controller : 生成酸洗磷化检查单
* pipe-fitting-inspection-report-controller : 生成管附件验收报告
* pipe-material-inspection-report-controller : 生成管材料验收报告
* pipe-material-traceability-report-controller : 生成管材料跟踪报告
* pipeline-fit-up-report-controller : 管线组对检验报告单接口
* piping-installation-report-controller : 生成管线安装报告
* positive-material-identification-report-controller : 生成材料PMI材质分析测试报告
* post-weld-heat-treatment-record-controller : 生成焊后热处理报告
* prefabricate-piping-release-report-before-coating : 生成预制管道放行单(涂装前)
* pressure-tightness-test-report-controller : 生成压力/密性实验报告
* pwht-and-hardness-test-report-controller : 生成PWHT&硬度测试报告
* radiographic-test-report-controller : 生成射线检验报告
* report-template-controller : 报表模板接口
* ultrasonic-test-report-controller : 生成超声波检验报告
* valve-inspection-report-controller : 生成阀件验收报告
* weld-hardness-test-report-controller : 生成焊缝硬度测试报告
* welder-certificate-controller : 生成焊工证书



