= 任务管理系统


[[_overview]]
== 概览
提供项目管理业务服务。


=== 版本信息
[%hardbreaks]
__版本__ : v0.0.1


=== URI scheme
[%hardbreaks]
__域名__ : task.imos.com
__基础路径__ : /


=== 标签

* activity-model-controller : 流程模型管理
* activity-task-controller : 流程实例管理接口
* batch-task-controller : 批处理任务管理接口
* biz-code-controller : 业务代码参照表
* clean-package-entity-controller : 清洁包实体管理接口
* component-entity-controller : 管件实体管理接口
* construction-change-controller : 建造变更申请单接口
* cutting-controller : 下料管理接口
* delivery-controller : 交接单接口
* detail-design-list-controller : 详细设计图纸清单接口
* drawing-category-controller : 图纸类型管理接口
* drawing-list-controller : 生产设计图纸清单接口
* drawing-task-controller : 图纸流程任务接口
* entity-category-controller : 实体类型接口
* entity-category-rule-controller : 实体类型设置规则 接口
* entity-category-type-controller : 实体类型分类接口
* extenal-inspection-task-controller : 外检流程任务管理接口
* f-material-external-inspection-controller : 外部检验接口
* f-material-inspection-report-controller : 检验报告接口
* f-material-internal-inspection-controller : 内部检验接口
* f-material-issue-receipt-controller : 出库清单接口
* f-material-open-box-controller : 开箱检验接口
* f-material-prepare-controller : 材料准备接口
* f-material-receive-receipt-controller : 入库单接口
* f-material-requisition-controller : 领料单接口
* f-material-return-receipt-controller : 退库单接口
* f-material-return-receipt-inspection-controller : 退库检验单接口
* f-material-stocktake-controller : 材料盘点接口
* f-material-transfers-controller : 配送单接口
* fitem-controller : 材料接口
* flaring-inspection-controller : 焊口扩口接口
* hierarchy-controller : 项目层级结构管理接口
* inspection-issue-controller : 内检意见接口
* iso-entity-controller : 管线实体管理接口
* itp-controller : 质量检验计划接口
* material-code-alias-group-controller : 材料代码别称与材料分组关系 管理接口
* material-coding-controller : 材料编码接口
* modification-controller : 图纸修改评审单接口
* ndt-inspector-controller : NDT检查人员接口
* ndt-spot-check-controller : NDT抽样检测接口
* notification-controller : 通知管理接口
* nps-controller : nps壁厚管理接口
* pipe-piece-entity-controller : 管段实体管理接口
* piping-drawing-list-controller : 管道生产设计图纸清单接口
* piping-sub-drawing-controller : 管道生产设计子图纸清单接口
* plan-controller : 项目计划管理接口
* pmi-spot-check-controller : PMI抽样检测接口
* pqr-controller : PQR接口
* pressure-test-package-entity-controller : 试压包实体管理接口
* print-config-controller : 打印机管理接口
* process-category-controller : 工序分类管理接口
* process-controller : 工序接口
* process-stage-controller : 工序阶段接口
* project-controller : 项目管理接口
* project-working-hour-controller : 工时接口
* project-working-hour-history-controller : 工时履历接口
* project-working-hour-large-category-controller : 工时类型(小分类)接口
* project-working-hour-small-category-controller : 工时类型(小分类)接口
* qc-report-controller : QC报告管理接口
* qr-code-controller : 二维码代码接口
* qr-code-search-controller : 交接单接口
* quality-control-controller : 实体质量检测
* rated-time-controller : 定额工时接口
* rated-time-criterion-controller : 定额工时查询条件查询条件接口
* release-note-activity-controller : 放行单的工作流管理接口
* release-note-controller : 放行单查询接口
* release-note-quality-certificate-controller : 材料质量证明书接口
* scheduled-task-log-controller : 定时任务执行记录管理接口
* spm-plan-release-note-controller : SPM 计划放行单 接口
* spool-entity-controller : 单管实体管理接口
* sub-system-entity-controller : 子系统实体管理接口
* subcon-controller : 分包商接口
* todo-task-controller : 流程任务管理接口
* wbs-bundle-controller : 项目计划包管理接口
* wbs-entity-controller : 实体管理接口
* weld-entity-controller : 焊口实体管理接口
* welder-certificate-controller : 焊工证书接口
* welder-controller : 焊工管理接口
* task-package-category-controller : 任务包类型接口
* task-package-controller : 任务包接口
* work-site-controller : 工作场地管理接口
* wps-base-metal-controller : WPS母材接口
* wps-base-metal-group-controller : WPS母材组别接口
* wps-bevel-type-controller : 坡口类型接口
* wps-controller : WPS接口
* wps-detail-controller : WPS详情接口
* wps-filler-metal-controller : WPS耗材接口
* wps-joint-type-controller : 焊接方式接口
* wps-position-controller : 焊接位置接口
* wps-process-controller : 焊接工艺接口



